{
  "onEmptyConfigurations": "사양이 없습니다!",
  "InfoMultiSelAndRules": "규칙과 함께 다중 선택을 활성화하면 시스템은 각 기준의 선택한 모든 옵션에 공통된 내용으로만 차감됩니다.",
  "InfoIdsIncompatibles": "현재 선택이 다중 선택에 포함된 일부 옵션과 호환되지 않습니다.<br>호환되지 않는 다음 옵션이 선택 취소되었습니다.",
  "InfoUnsettingMultiSelection": "다중 선택을 비활성화하여 다음 기준을 지웁니다.",
  "InfoInconsistentRules": "모델의 규칙 정의가 일관되지 않으며, 이를 해석할 수 없으므로 규칙 지원 기능이 비활성화됩니다.",
  "InfoComputationAborted": "규칙 때문에 계산이 중단됩니다.",
  "InfoComplexityOfRules": "규칙 복잡성 때문에 <br>일부 차감은 계산되지 않을 수 있음",
  "ImpliedRules": "함축된 규칙",
  "ParameterValueOutOfRange": "파라미터 '#PARAMETER#'의 이전에 선택된 값 '#PARAMETER_VALUE#'이(가) 범위를 벗어났습니다. 새 값을 다시 선택하고 PC를 저장하십시오.",
  "Option": "옵션",
  "is never valid": "올바르지 않음",
  "is always required": "항상 필수임",
  "Option #OPTION# is #STATUS# because": "#OPTION# 옵션 상태가 #STATUS#임, 이유:",
  "#OPTION# is #STATUS#": "#OPTION# 상태가 #STATUS#임",
  "and because": "이유:",
  "Chosen": "선택됨",
  "Default": "기본값",
  "Included": "포함됨",
  "Required": "요청됨",
  "Dismissed": "해제됨",
  "Incompatible": "호환되지 않음",
  "Available": "사용 가능",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "is conflicting with": "다음과 충돌함",
  "and also conflicting with": "다음 항목과도 충돌함",
  "Build": "빌드",
  "Refine": "필터링",
  "Hybrid": "하이브리드",
  "Complete": "완료",
  "Partial": "부분",
  "Multi-Selection": "다중 선택",
  "All compatibles": "모든 호환 가능 항목",
  "Filter on status": "상태로 필터링",
  "Filter on attributes": "속성으로 필터링",
  "None": "없음",
  "Except": "예외",
  "Search": "검색",
  "Unselected": "선택 취소됨",
  "Unselected Mandatory": "필수 선택 취소됨",
  "Selection In Conflict": "충돌 중 선택",
  "Chosen by the user": "사용자가 선택함",
  "Required by rules": "규칙에서 필요함",
  "Default selected": "기본값이 선택됨",
  "Proposed by optimization": "최적화에서 제안됨",
  "Dismissed by the user": "사용자에 의해 해제됨",
  "No filter": "필터 없음",
  "Build Configuration": "사양 빌드",
  "Refine Configuration": "사양 세분화",
  "Propose optimized configuration": "최적화된 사양 제안",
  "Select complete configuration": "전체 사양 선택",
  "Enforce required options and select default": "필요한 옵션 시행 및 기본값 선택",
  "Disable incompatible options": "호환되지 않는 옵션 비활성화",
  "No rule applied": "적용된 규칙 없음",
  "Invalid": "유효하지 않음",
  "Valid": "유효함",
  "Rules assistance level": "규칙 지원 레벨",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "Selection mode": "선택 모드",
  "No user selection": "사용자 선택 항목 없음",
  "results": "결과",
  "Compatible": "호환 가능",
  "descCompatible": "호환 가능한 기준만 선택할 수 있음",
  "Enforced/Infilled": "지원됨",
  "descEnforced": "필수 및 기본 기준으로 채워짐",
  "Complete/Fulfilled": "완료",
  "descComplete": "전체 사양을 가져오기 위해 이행됨",
  "Optimized": "최적화됨",
  "descOptimized": "최적화된 사양",
  "All Criteria": "모든 기준",
  "Unselected Criteria": "선택되지 않은 기준",
  "Rules Deduction": "규칙 차감",
  "Conflicting Selections": "충돌하는 선택",
  "Rule assistance": "규칙 지원",
  "3D View": "3D 보기",
  "cancel": "재설정",
  "save": "저장",
  "saved_configurations_msg": "사양이 저장되었습니다!",
  "failed_configurations_msg": "사양을 저장할 수 없습니다!",
  "Filter_AllVariants": "모든 기준",
  "Filter_Unselected": "선택되지 않은 기준",
  "Filter_Rules": "규칙 차감 기준",
  "Filter_Mand": "필수 기준",
  "Filter_Conflicts": "충돌 기준",
  "Filter_Chosen": "선택된 기준",
  "Filter_Sort": "정렬 기준",
  "Filter_Search": "검색 기준",
  "Switch_DataGridView": "데이터 그리드 보기",
  "Switch_TileView": "타일 보기",
  "type": "입력...",
  "Loading": "로드 중...",
  "is": "상태:",
  "Sort_DisplayName": "제목",
  "Sort_SequenceNo": "시퀀스 번호 ",
  "Sort_Ascend": "오름차순",
  "Sort_Descend": "내림차순",
  "Refine_mode_description": "호환되는 모든 값 포함",
  "because": "이유",
  "Abort_Notification": "진단이 응답하는 데 시간이 오래 걸리고 있습니다. 중단하시겠습니까?",
  "Selection_Required_Complete": "이 규칙 레벨(완료)에서는 사용자가 하나 이상의 값을 선택해야 합니다.",
  "DefaultAbortWarning": "기본 선택이 무시되었습니다.",
  "Error_SERVICE_OUT": "요청을 수행하는 중 오류가 발생했습니다. 사양자를 다시 로드하십시오. 오류가 지속되면 관리자에게 문의하십시오",
  "Switch_Variants_MultiSelection": "모든 파생을 다중 선택으로 전환",
  "Single_Select": "단일 선택",
  "Multi_Select": "다중 선택",
  "Dismiss_Select": "선택 취소",
  "All_values_except": "다음을 제외한 모든 값: ",
  "Title_Confirm_EmptyAllVariantMultiSelect": "규칙 수준 완료",
  "Text_Confirm_EmptyAllVariantMultiSelect": "이 규칙 수준에서는 파생 값을 여러 개 선택할 수 없습니다. 계속하시겠습니까?",
  "Title_Confirm_MultiSelect": "단일 선택의 파생",
  "Title_Confirm_SingleSelect": "다중 선택의 파생",
  "Title_Confirm_DismissSelect": "선택 취소의 파생",
  "Text_Confirm_EmptySelection": "현재 선택 항목이 손실될 수 있습니다. 계속하시겠습니까?",
  "Title_Confirm_RefineMode": "선택 항목 세분화",
  "Text_Confirm_RefineMode": "규칙 차감 기준이 지원됨으로 전환됩니다. 계속 하시겠습니까?",
  "Title_Confirm_AllVariantMonoSelection": "파생 단일 선택",
  "Text_Confirm_AllVariantMonoSelection": "하나 이상의 파생에 다중 선택이 있습니다. 현재 선택이 손실될 수 있습니다. 계속하시겠습니까?",
  "Title_Confirm_EmptyAllDismissed": "선택 모드 구성",
  "Text_Confirm_EmptyAllDismissed": "하나 이상의 기준이 취소되었습니다. 현재 선택이 손실될 수 있습니다. 계속하시겠습니까?",
  "Toggle_MultiSelection": "파생을 다중 선택으로 전환",
  "Tooltip_Switch_AllVariantMultiSelection": "모든 파생을 다중 선택으로 전환",
  "Tooltip_Switch_AllVariantMonoSelection": "모든 파생을 단일 선택으로 전환",
  "Tooltip_showMatchingPC": "일치하는 제품 사양 표시",
  "Tooltip_hideMatchingPC": "일치하는 제품 사양 숨기기",
  "stringASC": "A에서 Z로",
  "stringDESC": "Z에서 A로",
  "integerASC": "가장 작은 항목순",
  "integerDESC": "가장 큰 항목순",
  "dateASC": "최신 항목순",
  "dateDESC": "가장 오래된 항목순",
  "Sort_By": "정렬 기준 ",
  "Show_3D_View": "3D 보기 표시",
  "Hide_3D_View": "3D 보기 숨기기"
}